\vbox{
    \ifmini
        \section*{Die Sandbank\index{Die Sandbank}\index{All diese Wellen}}\nopagebreak

        \setchords{d A d | C F D\spt}
        \chorus{g d B | g A\spt d D\spt (d)}

        \begin{enumerate}
            \item All diese Wellen | Und keine Karten
            \item Irgendwo leben | Doch hier beherrschen
            \item Am großen Fluß | Um mich, da macht euch
            \item Aber vielleicht | Ich liebe dich doch
            \item All diese Wellen...
            \item La la la lei lei
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S08 Die Sandbank\index{Die Sandbank}\index{All diese Wellen}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] d A d -- C F D\spt -- g d B -- g A\spt d (D\spt) }

            \item \chord{d}All diese W\chord{A}ellen, ja diese W\chord{d}ellen \newline
                  Die sollen bl\chord{C}o"s zur Hölle \chord{F}fahr’\chord{D\spt}n \newline
                  \wdh{Und keine K\chord{g}arten von diesen St\chord{d}ellen,\chord{B}\newline
                      Ich treibe v\chord{g}orwärts \chord{A\spt}ohne Pl\chord{d}an.\chord{D\spt (d)}}

            \item I\akk{d}rgendwo l\akk{A}eben die tollen W\akk{d}eiber\newline
                  Sitzt mancher Fr\akk{C}eund beim Wodka\akk{F}gla\akk{D\spt}s\newline
                  \wdh{Doch hier b\akk{g}eherrschen der Wind, die St\akk{d}eine \akk{B}\newline
                      Mein Boot voller L"o\akk{g}cher, M\akk{A\spt}oos und Gr\akk{d D\spt (d)}as.}

            \item A\akk{d}m großen Fl\akk{A}uss bin ich am M\akk{d}orgen,\newline
                  Der Sommer i\akk{C}st dann l"angst v\akk{F}orb\akk{D\spt}ei,\newline
                  \wdh{Um mich, da m\akk{g}acht euch mal keine S\akk{d}orgen,\akk{B}\newline
                      Denn bald schon i\akk{g}st es w\akk{A\spt}ieder M\akk{d D\spt (d)}ai.}

            \item A\akk{d}ber vielleicht g\akk{A}ibt’s dich ja und sol\akk{d}ang\newline
                  Du mich nicht qu"a\akk{C}lst mit deinem L\akk{F}ei\akk{D\spt}d.\newline
                  \wdh{Ich liebe dich d\akk{g}och nur bis zur S\akk{d}andbank,\akk{B}\newline
                      Was dann k\akk{g}ommt bringt uns schon die \akk{A}Zei\akk{d D\spt (d)}t.}

            \item All diese Wellen,...

            \item La la la lei lei...

                  \ath{Worte \& Weise (original): Aleksander Gorodninsky, 1960\\
                      Worte (deutsch): Erik Schellhorn (Fotler) und Igor Plachonin}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}
